（最新）你地又搞到14億人嬲嬲豬啦

佢地係個we丼瘋傳呢張圖

求求大家唔好再執著於捉鬼

鬼一定有，唔會捉得晒
今次捉到既鬼唔會係第一隻
更加唔會係最後一隻

我地有連儂牆，撕一貼百

中共有防火牆，捉一滲百

捉鬼唔係重點呀大家
提醒同路人提防就夠

利申 其實打鬼/狗並唔反感
但我唔希望大家係咁既氛圍下打
好易失去理智，anyway 核爆都唔割
慶幸我身邊既和理優都話星期六會再入機場

818見！五大訴求，缺一不可！

題外話，下次唔好咁突然除褲好唔好

shame咪又係日日150隻落嚟定居 大量走私狗落嚟買奶粉
精神分裂

其實認真睇下，佢係咪支持香港警察打佢地

我地係守護家園

推呀，勿忘初衷

唔撚好落黎吖笨

革命嘅花朵(禮貌軍團出動)

連豬出名了

屌

sorry借位

我係俾811激到出黎集會嘅港豬

記住唔好戀戰，不受傷不被補不流血。
春袋爆都唔割

我第一次睇嗰陣以為條女同警察講你可以打我了
心諗乜佢M得咁光明正大

咪係，呢啲叫情趣，明明係佢要求大家打佢

比多幾張大家睇
真正的英雄！

睇下呢到留言既一個星期後有冇人無家可歸

機管局說，任何人亦不得在機場出席或參與任何在機管局指定地方之外舉行的示威、抗議或公眾活動

麻煩大家睇清楚呢句，唔好比人帶風向！

咁撚愛國就咪講英文啦

點解班支那狗咁嬲 佢地話係香港史上最暴力一晚

支那狗就係咁 賤
要被人打 先爽

元朗個晚佢地瞓哂

有位巴打講得幾好

佢地知撚721咩

幾時幫佢地報名捐贈器官?

佢地係支持「香港警察打佢地」

爆炸的，不了。

隻豬好似係樓豬加？

整返張藍底「支持警察最低武力回應14億人訴求」

佢地係話支持白衣保家衛族啊
真係要等有日一個支那人俾警察打一身先得

Who cares?

咁67暴動呢

612 721 811

612
721
811
勿忘同行手足一路走過來的付出
烈士的以死相諫
甚至係一世無法癒合的傷痕
五大訴求
缺一不可
追究到底
信念一定要堅不可催
光復香港 時代革命

笑出黎，好正

有啲咁嘅嗜好都有

出招了

有啲噉嘅嗜好，咁大個仔都未聽過

快啲大力經濟懲治香港啦

中point

認真返，煲大佢唔帶記者證，又唔配合，仲涉嫌同荃灣打市民有關係。

你話架
咁唔好怪我了

班蝗係apple ig入侵晒留言，微博唔洗講啦

邊個咁有諗頭

落黎食彈唔驅呀
力水都慳返

落黎支持香港警察 即係唔支持祖國的公安同志啦
仲唔係落黎搞港獨!?

無人care大陸狗點睇 驚咪唔好落尼

縮係自己老母個閪到叫人打佢，蚑蟈人係得嘅
出㴝先得嫁，屌你

推

呢樣真，大陸個邊全部都話咩暴力打人，唔知前因後果，煽動晒

因為佢哋承認元朗係獨立係獨立國家

lab 嗰啲nds 全部著曬黑色

有無巴打可以順風點火叫支那人咪黎香港呀

梗係幫佢掛個平反六四,法輪功好等等既大陸禁制標語啦,睇下大陸仲收唔收佢,千祈唔好遮到佢個樣呀.人體連儂牆

原來尋日果兩個係叫人打佢
大家怪錯前線

機管局教路
關於機場禁制令反思

咁先岩，琴晚根本局引班蝗大舉覺得班示威者全部暴力

我支持香港警察，你們可以打我了。
我支持香港警察你們可以打我了。

笑死

好慘 就算點傳開都好
最多都係得14億人睇到

On9 成日話打佢 咩圍毆 明明上完白車之後眼仔碌碌

血都無一滴 有幾暴力呀

我以為隻豬係連埋一set

人民日報有外國勢力入侵，用英文

有幾千人喺度如果圍毆佢仲出得返嚟咩

驚就唔好落黎
驚就唔好出街

中國人做咩講英文

做得好，唔好俾佢停

大家停一停，唔好再話自己手足喇。。激動既有佢激動既原因，加上星期日之後有邊個唔嬲呀？大家可唔可以係唔同身份角度諗下呢？大家都係香港人，矛頭都係一致，對準政府呀！！唔該大家理智d諗諗再行動，其實有冇鬼都係一樣，睇返場合睇返當時既形勢處境，亦都係旅客個角度去諗下啦。尋日我地真係有唔岩既地方架，試諗下尋日d機係未取消既情況，旅客delay佢地上唔到機，班機照飛，錢照袋，旅客比左錢冇得搭機係咪會燥呀？？唔該各位手足理性少少，唔好比d唔理性既人帶到啦。。既然我地人手唔夠多，做唔到癱瘓行動，咁咪轉第二個策略，做宣傳，等夜晚多d手足入黎做返前一日做既野囉，而家比人唔理性既帶風向做過激既事，你覺得邊個最開心呀？林鄭呀！！
btw重點：唔好再話自己手足喇，咁做都做左，一齊諗下計點解決／舒緩呢件事啦好冇？
仲有獨立思考！！大家都係聰明人，比我聰明100倍都唔止。

［前機場職員話你知 x 勸世文] 驕 兵 必 敗

支那人我丟你摟某

係咪打得嫁

原來係得到對方同意先打嘅
咁有咩問題?

除晒D衣物 綁起佢 再幫佢噴 再瘋狂影相 係要盡情咁羞辱佢 唔需要打 要令佢比死更難受

岩呀，對番準政權呀，你今日捉十隻鬼，佢聽日派夠20個便衣公安黎，唔通之後日日變捉鬼嘉年華？

你估強國人弱智既咩, 好多人只會將件事解讀成為共產黨慣有招數 ( 混入人群挑起事端比官方借勢打壓 ), 佢越宣傳, 越驗證左共產黨呢D賤招.

支持罷港
不來港消費
不留學移民
嚴懲港豬

依句野乜唔係煽動犯法咩？咁都好攞黎打飛機真係支那特有

佢地又真係弱智

叫佢地print出嚟拎住影張相
嚟香港就有人發揮好客精神

我支持香港民主
你可以搵黑社會打我哋
What a shame on China too

大家咁話啦 黑社會打平民又唔見你哋出譴責

佢都知支持香港警察係抵俾人打

佢地唔會知道呢d存在架

愛國用咩英文？
係咪想投靠美國爸爸？

叫佢落黎攞

【轉】 813機場衝突的我見

811 當晚發現警方派出警員喬裝成示威者時，己有人指出這是雙面刃。813的機場衝突，正正就是警方行動做成的後果，甚至可以是警方行動的伏線。

喬裝警員可以有多方面目的，最簡單分為前線參與拘捕和後勤收集資訊，警方於 811 的行動便是前者。兩者的其中一大分別，便是示威者的反應。

當示威者明確知道有喬裝警員潛伏，除加深了示威者被出賣的情緒外，亦當然地令示威者高度防範身邊各人，結果可以分為下面四項。

1. 示威者誤捉其他示威者，並加以留難後放行，影響示威人仕的互信（警方行動的伏線？）

2. 示威者誤捉其他不支持抗爭的人仕，並加以留難後放行，加深示威者對市民帶來的不便 （警方行動的伏線？）

3. 示威者誤捉其他不支持抗爭的人仕，並加以留難，發現其行份可可能有其他目的，激發引威者一定程度的情緒，引致武力事件 （813 當晚的結果）

4. 示威者成功捉拿潛伏的警方，引起雙方衝突，引致武力事件

綜觀以上結果，警方如真正希望止暴制亂，保護市民，使用喬裝警員潛伏，只是引發更多的武力衝突，藥石亂投。813 衝突事件是果，警方利用喬裝警員拘捕示威者，才是衝突事件的因。對症下藥，才可解決目前香港所面對的問題，切勿倒果為因。

中國冇錢就向呢班人揮劍

佢地點會理前因後果對住支旗都打飛機

身體最誠實的終國人

香港就是這樣 不滿意請滾回中國大陸還有 香港人的事 不容許大陸人說三道四

十四億連豬

係咪當事人要求人地打佢？

叫警渣打自己？

其實應該咁睇
我支持香港
警察你們可以打我了

其實都唔錯

整返個what a shame for China屌返佢地

邊撚個黎

無必要認真「幹」預鄰國

點解佢地唔落黎香港試吓係街度大聲咁叫呢句野呢?
仲要特登翻牆講
利申: 今朝IG見到個大陸人咁講，即刻UNFOLLOW

再次證明香港人同中國人係兩個民族

唔係話禁止用英文咩

你們=香港警察

借位
檢討：無大台都唔代表任騎劫活動

On99 係啲示威者成日比藍絲打就真

個位

文宣道歉日，希望保護過家園的你地明白我們的困境。
已包埋內地嘅示威活動

借多個位

free to print :

ok

影佢地相，再宣傳話班柒頭着黑衣支持港獨啦，送埋佢地資料俾粉蛆

大陸人有咩資格提魯迅

一開始都諗緊做咩咁頂癮會加隻豬落去

唔好意思，一年講緊二十億港紙，阻你少少時間:

[國際新戰線—必推罷捐INGO］年年收港人億億聲嘅國際慈善團體去撚咗邊?！

希望大家集中資源比支持時代革命既基金先🙏

請祖國立即抵制香港旅遊業

721 811

你唔隱藏好自己身分 就拜託你唔好做前線亦唔好犯法

推
下次班蝗見到佢地個英雄同廢青暴徒如此友好應該好傷心,仲要我地自己做埋文宣係WECHAT發出去

差D吊佢地偷用連豬

記住不分化，不割席，不督灰
自己人撐自己人先會敢做落去！

有個移撚左民既大陸閪都post左呢張
屌，咁撚愛國做咩要移民啊

可唔可以係呢張圖出現地方都POST返公安城管作惡片

勿忘初衷：雙普選！雙普選！雙普選

洗咩理班冷氣愛國嘅愚民

決策唔可以情緒化 但要煽動人民情緒

香港警察都唔救環時記者啦 仲支持香港警察 係咪on9

save our energy for 818

冇人得閒理佢地

調返轉, 我反對政府, 所以警察可以打我了

大陸人依家好憎香港人

屌你嗰三隻豬好入戲

騎劫佢個poster

冇人理你地班奴隸呀

撐警護旗手

其實大家可以睇下CNN, BBC, SCMP
好多外國輿論話我地香港人係暴徒
大家要諗下咁樣勇武法 係咪得民心

認真

其實係咪暗串緊佢喳

隻豬我加架

比條link大家自己入去啦

大陸班友好痴線

[緊急分析]法！不！責！眾！

唔駛講咁多 貼堂最實際

我無做標題黨就冇人睇，但真係好重要

有冇發覺香港人比政府撚緊而又真係好有效

仲乜用我地隻豬
輸出 文化 不要停

岸鳩 隻豬樓主自己加嫁
唔好做盲毛啦

Twitter 都好多中國網軍講呢單野
大家有Twitter 幫手出下post比外國人睇

鬼其實係朋友嚟

中國香港警察都無句。。。
重敢講支持。。真係想死。。

大家停止互屌諗補救措施唔好再沉迷捉鬼

哦

掛左平反六四,大陸就唔敢報佢單野,佢就係廢棋一隻.
再屈埋佢係依斯蘭教法輪功等等,放佢返大陸,等中共同佢玩,借力打力.
唔使我地出手.中共出手狠過我地好多

大陸西先撩者賤

不如眾籌道歉啟示 打關公

道歉係處理關公 唔理人做鬼做
道歉係我哋有改善空間
我哋敢道歉 警察敢嗎？

打大佬啦各位 大佬放鬼出關公呀
不割但要智取捉鬼打關公
捉到鬼selfie求放朋友圈 多謝參與

支持

我有個大陸同事都share左，想講咁你返上去啦

張圖

屌完啦，再翻文宣啦

香港人咁善忘？！依幾單野無人提啦？！

佢暗喻 我支持香港 警察你們可以打我了

【重要通知】抗爭不割蓆手冊

請參閱

高汁

用我地隻豬仔？？？屌呀

揀張去用

So?
Who fucking cares

仲好,冇內地人黎港

Push

依個先係事實

hide支持每一個中囯國人打死無怨
賤民應該去死

感激每一個去死的中囯人 hide

唔好俾中囯國人睇到

內地係黃大仙鑽石山果邊？

我喺香港內地嘞

呢個真係有得諗

團結一致 穩定軍心 係唯一出路！
不割蓆！不分化！核爆都不割！

唔好再問割唔割 支唔支持！
黎到今時今日 死左幾個手足都仲問？

去機場 做文宣 不捉鬼 只接機 不阻飛！

有人公然挑戰隻抽！

Sorry整錯圖

現場嘅片段有好多唔同版本，我哋會留待之後調查

當時內地記者暈咗，在場示威者立即上前慰問，可惜無人識急救要等救護人員
你話佢哋拳打腳踢，其實不然，只係在場示威者發現佢失去知感十分緊張

文宣做野啦
香港人咁善忘？！依幾單野無人提啦？！

俾埋full version你又點話

下半部幫佢痴架廢車 裝住槍
再整架坦克係格黎
上半部痴天安門

不足一小時呢類圖會全部消息

仲以為大陸西都用連豬

大陸西淨係識用Facebook ig
暫時攻唔到嚟LIHKG

就算拍哂手支持你又幫到你乜

支那狗死不足釋

唔好落嚟買奶粉吖

“我支持香港警察你們可以打我了。”

如果警察打公安，被示威者阻止，會構成阻差辦工嗎？

那我不阻你倆了，原來公安咁喜歡被虐，唔怪得知練得一身銅皮鐵骨啦

請警察叔叔要一路打，要一路叫住：call me law